Maar er was geen weerspiegeling van hem in de spiegel!
De hele kamer achter mij werd getoond; maar er was geen teken van een man erin, behalve ikzelf.
Dit was verrassend en kwam eraan de top van zoveel vreemde dingen, begon dat vage te vergroten een gevoel van onbehagen dat ik altijd heb als de graaf nabij is; maar bij het moment dat ik zag dat de snee een beetje was gebloed en het bloed was druppelend over mijn kin.
Ik legde het scheermes neer en draaide me om terwijl ik dat voor de helft deed rond om te zoeken naar wat pleisterwerk.
Toen de graaf mijn gezicht zag, de zijne zijn ogen brandden met een soort demonische woede en hij greep plots een pak slaag mijn keel.
